其實D地鐵佬係咪專登玩鳩D客??

次次係北角轉車都見到
D客係咁跑去轉車
佢對門永遠都係D客就到個時關門

早唔關遲唔關
係見你地就到就關

我次次見到都忍唔住笑
D地鐵佬好玩得唔開心

冇人叫啲廢老趕住去死架喎

利申：未追過

咁點都有人趕唔到
如果唔係永遠都開唔到車

唔係呀
係轉車一班人跑
佢專登唔關門
見到第一個就到就關門
最尾冇人上到

太子站轉車啲人又係永遠都要跑
明明次次都等齊人先開車

呢個post就黎變月經

唔係應該有set好等幾耐

油塘永遠都係咁

你都有見到呢?

成日都係咁 睇住架半吉嘅車走 然後再等一班就成個月台都係人

但係夾到調景嶺由觀塘綫轉過去將軍澳綫

紅線通常都夾到時間, 就算要等都一定2分鐘內有車

所以唔明啲人跑乜鳩

閂門同開車兩回事

環保post

撚狗咁撚

都唔明點解要追車衝門
又唔係尾巴車
等幾分鐘就下一班
趕時間嘅就平時早啲訓啦屌

舊香港人：閂門
新香港人：關門

以前未翻工未明跑月台個種感覺。
依家到我係北角站轉車，終於知道咩叫行屍走肉
成班人一落車就衝

每次睇倒班廢老上唔倒車都覺得好爽

巴士佬都係咁